{
    "pregunta1": {
      "pregunta":
        "En la película de FNAF, ¿qué dice William Afton antes de volver a ponerse su traje?",
      "respuesta": "Yo siempre vuelvo",
      "r1": "Yo soy el Five Nights at Freddy's",
      "r2": "Nada",
      "r3": "O cholera czy to Freddy Fazbear?",
      "dificultad": 2
    },
    "pregunta2": {
      "pregunta": "¿En qué juego fue la primera aparición de Waluigi?",
      "respuesta": "Mario Tenis",
      "r1": "Mario Party 3",
      "r2": "Mario Golf: Toadstool Tour",
      "r3": "Mario Kart: Double Dash",
      "dificultad": 4
    },
    "pregunta3": {
      "pregunta":
        "¿Qué dinero tenía Porreria en el banco cuando el admin baneó a Porrero, en lingotes de oro?",
      "respuesta": "30000",
      "r1": "122600",
      "r2": "7100",
      "r3": "Nada",
      "dificultad": 1
    },
    "pregunta4": {
      "pregunta": "¿Quién causó la segunda guerra mundial?",
      "respuesta": "Hitler",
      "r1": "Mi padre borracho",
      "r2": "Churchill",
      "r3": "Un francés",
      "dificultad": 1
    },
    "pregunta5": {
      "pregunta":
        "¿Cuáles son los países que saqueó Porrero en mcatlas (cuyo saqueo provocó que el admin lo banease)?",
      "respuesta": "Irlanda y Cuba",
      "r1": "Benín, Burkina Faso, Cabo Verde, Costa de Marfil, Gambia, Ghana, Guinea, Guinea-Bissau, Liberia, Mali, Níger, Nigeria, Senegal, Sierra Leona, Togo, Comoras, Yibuti, Etiopía, Eritrea, Kenia, Madagascar, Mauricio, Uganda, Ruanda, Seychelles, Somalia, Sudán del Sur, Sudán y Tanzania",
      "r2": "Francia y Reino Unido",
      "r3": "Marruecos y Polonia",
      "dificultad": 1
    },
    "pregunta6": {
      "pregunta": "¿Qué carrera estudió Jordi Wild?",
      "respuesta": "Psicología",
      "r1": "Pornografía",
      "r2": "Filología",
      "r3": "Magisterio",
      "dificultad": 1
    },
    "pregunta7": {
      "pregunta":
        "¿Qué método se emplea para la visualización de la estructura de una proteína?",
      "respuesta": "Cristalografía",
      "r1": "HSQC",
      "r2": "SEXS",
      "r3": "Citometría de flujo",
      "dificultad": 4
    },
    "pregunta8": {
      "pregunta":
        "¿Cuál es el método que emplearías para la transgénesis en una célula germinal?",
      "respuesta": "Lentivirus",
      "r1": "CRISPR-Cas9",
      "r2": "Un cubo lleno de líquido blanco sospechoso que te ha dado un vagabundo",
      "r3": "Un polla de latex modelo Folagor",
      "dificultad": 2
    },
    "pregunta9": {
      "pregunta": "¿Cómo se llama el perro de Markiplier?",
      "respuesta": "Chica",
      "r1": "Bonnie",
      "r2": "Foxy",
      "r3": "Doge",
      "dificultad": 1
    },
    "pregunta10": {
      "pregunta": "¿Cómo llamaba Jordi Wild al alien de Alien Isolation?",
      "respuesta": "Manueh",
      "r1": "Manolo",
      "r2": "Black Alien",
      "r3": "Juan",
      "dificultad": 3
    },
    "pregunta11": {
      "pregunta": "¿Qué palabras eligió Lolito para terminar su infame rap?",
      "respuesta": "Pero con su odio se atragantaron",
      "r1": "Dedicación y mucha pasión",
      "r2": "Ya estoy por aquí",
      "r3": "Hizo que en esto fuera el mejor",
      "dificultad": 2
    },
    "pregunta12": {
      "pregunta":
        "¿A qué velocidad van los autobuses en los servidores árabes de RP de FiveM, en km/h?",
      "respuesta": "300",
      "r1": "120",
      "r2": "60",
      "r3": "40",
      "dificultad": 4
    },
    "pregunta13": {
      "pregunta": "¿Es Porrero bueno haciendo comandos de discord?",
      "respuesta": "Sí",
      "r1": "Sí",
      "r2": "Sí",
      "r3": "Sí",
      "dificultad": 1
    },
    "pregunta14": {
      "pregunta": "¿Cuántas veces han baneado a IlloJuan en Twitch, en total?",
      "respuesta": "0",
      "r1": "1",
      "r2": "2",
      "r3": "3",
      "dificultad": 1
    },
    "pregunta15": {
      "pregunta": "¿Cuántas veces han baneado a Orslok en Twitch, en total?",
      "respuesta": "9",
      "r1": "12",
      "r2": "7",
      "r3": "14",
      "dificultad": 3
    },
    "pregunta16": {
      "pregunta": "¿Cuántas veces han baneado a Ibai en Twitch, en total?",
      "respuesta": "4",
      "r1": "0",
      "r2": "1",
      "r3": "8",
      "dificultad": 3
    },
    "pregunta17": {
      "pregunta": "¿Puedes fumar porros en Twitch?",
      "respuesta": "Solo si es legal en su país",
      "r1": "No",
      "r2": "Solo si está bueno el porro",
      "r3": "Sí",
      "dificultad": 1
    },
    "pregunta18": {
      "pregunta": "¿Qué animal no está en el Minecraft?",
      "respuesta": "Luciérnaga",
      "r1": "Renacuajo",
      "r2": "Oso polar",
      "r3": "Panda",
      "dificultad": 2
    },
    "pregunta19": {
      "pregunta": "¿Qué mob de minecraft se agregó en la edición de April Fools?",
      "respuesta": "Insecto de redstone",
      "r1": "Steve negro",
      "r2": "Caballo zombi",
      "r3": "Gólem agresivo",
      "dificultad": 1
    },
    "pregunta20": {
      "pregunta": "¿En qué año salió Minecraft?",
      "respuesta": "2009",
      "r1": "2011",
      "r2": "2008",
      "r3": "2013",
      "dificultad": 1
    }
  }